港台拍到差佬打商台記者

睇下差佬幾客氣幾有禮貌

push

推

屌你老母

RTHK識野 等盧仔講完有heart先播出黎

記者都打

rthk 好野

擺上reddit

又玩牙膏

推到奴蛇交人
即時解雇+檢控作紀律處分

其實拎住呢段片可唔可以告上去UN

原來有揮棒打喎
係咪算係assault

Backup去整合post 之後send晒去俾各大外國傳媒

un 咪又係一班貪污狗

佢比機會你警務處長...點知都係唔認咪放囉

即係認咗打記者啦，公然違反國際法

Push

今次仲唔死

Pushhhh

睇得蘋果多

整做gif po上 r/gif

推！！！！！！警犬死全家

重要慢鏡
要BACKUP呢條片

港台真係發火

有heart 追住記者黎打

又開槍射傳媒
又摳打傳媒
港共政權係同普世價值唔同

屌 而家港台都識撚狗

推到班警犬仆街

RTHK

又撚狗

真係好有黑喎黑警

記你老係咪會衝出國際

撚狗

推爆佢

好仔唔當差，全部都是黑警

警犬專打記者

推到班龜解釋

點解仲會對黑警心存幻想

記者都想打 冇野呀真係當自己大曬咩

有冇人send俾外國傳媒睇?

又要再訓練啦 啲狗真係難教

記你老母

呢d野真係要記你老母

慈母手中棍

記你老母英文係咩？

下一個朱經偉

理性討論 打係有打 但嗰下隻野係咪就咗力嚟打

一狗 : 記你老母

條片俾國際社會睇到都幾大獲

有冇人加英文字幕放俾外國

你試下就咗力Happy new year 阿sir 睇下會點

一哥話想睇片
即刻有片俾佢睇

水洗都唔清lu...

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

rthk咩立場咁識撚狗

原來個陣已經有幾萬名示威者
咁點解69遊行個陣多呢到咁多倍都係唔夠20萬
真係太識玩

淨係問候老母唔撚開槍射你，仲唔夠禮貌？

記者朋友以後記住戴實頂記你老帽採訪
如果唔係扑穿頭冇命賠

班唔係人SM人真係專業

有冇手足Send 去外國記協啦

推上熱門

記你老母啊呀，今次你仲唔仆街

有heart做鳩記者
記你老母
RTHK好波

想問片中現場有幾混亂 ？
明顯地現場警狗好有heart使用暴力打記者

推到上國際
又開槍又打記者

特登等佢開完記者會先post出黎

RTHK花式撚狗

都真係幾真心打落去喎

港台高質

細細力屌你一野
同大大力屌你一野
都係強姦黎架

屌你老尾死黑狗 死全家十八代

請巴打幫手
推上國際

手肘中

sd哂俾外國既記者傳媒 提佢地面對香港公安要小心

真心rthk 係咁有限資源之下做到咁已經好好......希望佢地可以繼續頂住

記你老母
英文係the fucking press

影撚到晒

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母 要推啦 警犬

交人啦盧蛇 以為出黎講2句就得?

Rthk

尋求有識之士，點樣可以迫到龜公回應呢條片？
尋求有識之士，點樣可以迫到龜公回應呢條片？
尋求有識之士，點樣可以迫到龜公回應呢條片？
尋求有識之士，點樣可以迫到龜公回應呢條片？
尋求有識之士，點樣可以迫到龜公回應呢條片？

當時記者證放得唔清楚
同埋入夜 唔明顯

reporter? report your mother!

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

記得back up！

有有有有個heart
識唔識講野呀一哥？定d黎，唔好口震震

警方就如慈母一樣守護記者，又尊敬記者又對記者有禮貌

屌好心up
推到交人

花生多多都唔夠，唔怪之得記者咁嬲

backup

港台真係好夠pop

用motherfucker啦

人地都講到明記者，拎camera 有反光衣 唔好話班慈母盲？

所以先冇新大樓，設備又舊

未舉旗射到記者瀕死
跟手仲要記你老母

推佢老母食屎

收皮啦垃撚圾警犬

屌你老母死警犬

知法犯法 死黑警

入夜之後我話事！記你老母！

嘩屌港台識撚狗
等班狗講完 再發片
俾段片一哥睇下啦 推

講埋記你老母都唔知係記者?
你真心定假膠 ?

Pish

Backup呀

碌野係手既延伸啊 我地d小市民識條春咩

記者都打
真係警你老母

cls

尋求方法迫到龜公回應呢條片

尋求方法迫到龜公回應呢條片

尋求方法迫到龜公回應呢條片

尋求方法迫到龜公回應呢條片

尋求方法迫到龜公回應呢條片

尋求方法迫到龜公回應呢條片

high quality rthk

狗：記你老母

淨係請記者食棍，冇噴胡椒噴霧催淚彈已經好客氣

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

pish

垃圾

Rthk撚狗

好識玩

慈母既擁抱

推
警察打記者

reporter? report you motherfucker 應該傳神啲

唧牙膏

警你老母

教好你班狗先放出黎啦 一陣亂咁咬人呀

跟住打你一鑊

咁對記者，公共關係科多得你唔少

btw:梁加榮好似奶共架wor

記者做野！

港台喺UNDER商務及經濟發展局
商界算唔算表咗態?

記你老味

不推不是人

商台好波

另一個直播有冇人有LINK

一定要告鳩佢 打得咁撚爽唔使還？

大家唔好笑

Press? I dont give a fuck!

記你老x 咪即係有heart

誠意d叫阿 「記你老母」出黎道歉

第四方

國際記者聯盟 International Federation of Journalists
email: ifj@ifj.org

正仆街

蝗永既解困新聞學

眾籌比港台起大樓又點話

成日話大壓力又累，咪搵藉口啦，根本係EQ 低又冇紀律，咁唔捱得送返入去警校train過啦，又話保障平民安全，又話紀律部隊，成個體制中最冇紀律就係你地班警察。

Press your motherfucker?

同大家講個笑話：香港紀律部隊

各巴大一齊backup啲片
Screenvideo之類
好怕之後會冇咗 依加媒體隨時被中共港共逼害

記者好啵!
今次記者真係好嬲!!
推爆佢

記你老母好難譯到精粹

[有圖] 原來開槍黑警係想搏升？ 一早就plan定？

有牌嘅黑社會大晒呀 記你老母都講得出

推
Heart? 邊撚到heart呀？Heart你老母

Press? Press My ASS

6.12班差佬有排煩！

rthk
直線抽擊警犬

攬炒

其實警犬知唔知得罪傳媒好大獲架
傳媒散播主流輿論既力量咁大
間間都變曬蘋果針住班警犬黎報導
佢地個形象只會愈黎愈差

一哥真係多得下面班警犬唔少
記者都夠膽得罪

一哥好頭痕

港台

推爆D死差佬

有個"黑"
有個心

記你老母好波

港台好波

大大聲記你老母
唔好同我講唔知係記者呀

推啦
警你老母

搞佢啲人差啲死仲搞記者點會唔嬲

呢屆一哥老實講真係比對上一個和善dd(表面）

講犯法應該大部分前線狗都已經要俾人拉啦

你地班自由閪識條鐵咩 出盡全力先係最有禮貌以示尊重對手 警方既誠意國際有目共睹

官台都唔撚妥你呀，自己公墓員團隊都寸鳩你呀警犬，以後淨係承認黨媒丫笨

竟然香港...

7警案重現
咁撚鐘意打

我以為淨係講左一兩次
點知係不斷咁同佢地講係記者
依個時間記協係咪好應該出黎講下野
表明立場保衛同行權益?

本身都唔係好信當日嗰班狗唔係香港人
但係連記者都敢打 可能喺上面打記者冇後果

記得backup 唔好掛住睇

記你老母？
RTHK:而家我就真係記你老母啦

朱經緯都告得入
呢個點都要交個人出黎啦下嚇

【睇片】商台記者表明身份 仍遭揮警棍粗暴推撞 警：「記你老母！」

UP

其實有無得放上國際法庭?

你弱智不如唔好出黎講野啦

只要炒左該位警員同送佢入去陪朱蛇就得架喇

垃圾散仔洗定八月十五啦,棄卒你入冊果日我就去法院門口指住你屋企人笑

拎棍打記者就咁話不禮貌對待 抱歉就算

政府部門都睇唔過眼

推推推推推推推推推推推

推爆你老母

#記你老母
好有heart啊

推爆佢！！！！
打記者？
你以為警狗大撚哂？

有片有真相

花生

交人～

留言話有一個"黑"心

公安

咁人地都不斷表明身分啦⋯⋯ok 用返你個套
警員委任證放得唔清楚
同埋入夜 唔明顯

懷疑有人冒警加企圖某殺

International Journalist Association 國際記者聯盟
Email: ifj@ifj.org
到時有片直接Send過去 呢個應該係世界最大嘅記者協會

Dear Sir/Madam,

I am writing to reveal how the Hong Kong Police Force cruelly treat the journalists in Hong Kong. On 12 June 2019, some Hong Kong citizens are protesting against the introduction of the China extradition bill. A journalist who is trying to record the scenario of the protest is attacked by the Hong Kong Police Force even though he has repeatedly revealed his identity as a journalist. The journalists in Hong Kong are under serious threats by the Hong Kong Police Force. It also reveals that the freedom of the press of Hong Kong are deteriorating because of the suppression by the Hong Kong SAR Government. The video showing how the journalist is cruelly treated is as attached.

Thank you for your attention.

Yours faithfully,

到時就會話情況危急，錯手打錯人
Sorry 都唔會講

朱經緯2號

起底組知唔個隻狗咩名

好波！！！

你弱智？

香港傳媒自由都無埋

推啊！有heart啊拿！

佢唔係最尾有講咁前線真係做錯咩

突登等一哥回應完 再將個回應同打人片剪埋一齊先出
港台識玩

狗咬狗

打記者

好扑唔扑 扑個商台
告佢啦

report your mum就得 鬼佬會明

告到佢仆街啦

好有禮貌呀 追住記者打

真係搏屌，當時有幾混亂丫仆街
個畫面係得班記者係入面啫
混乜撚嘢亂丫

多一個朱經緯

仲兜乜撚呀

推
我都好有heart
#記你老_

港台好波！
點都要推到個警察接受處分啦下話

等睇廢老話：記者大曬呀？

諗個heart字都delay左幾秒，講隻英文字講到牙齦都斷撚埋咁款，擺明就係弱智，小學都未讀唔成個隻

手臂延伸2.0
告得啦！

#曲線

D黑警梗係憎記者啦！上次柒犬打人被電視台影到，打傷晒D記者就可以無人影到佢哋D衰嘢。佢哋覺得枝咪同部攝影機係攻擊性武器呀。

揾人backup, post 上國際記者協會

追打？

打杖都唔殺記者啦香港警察

打完你幾棍，然後講幾句言不由衷嘅抱歉，抵到爛啦

哇。。。仲要追住黎打。。。。痴撚線想殺人？？？？

如果企起度咪死左？？？

哇屌！

岩先直播見到帶晒頭盔真係由心服班記者 串撚到

大家唔好笑先

追撚住記者打喎，你叫外國d記者仲邊敢黎香港採訪呀

You shoot the press!

講'記你老母' 嗰個自己行出黎啦，
如果唔係每個警察講一次，好似爆漿瀨尿牛丸咁搵返你出黎

Motherfucking journalist?

等睇朱經緯第二

推撚爆佢！！！

Press your motherfucker

推撚爆佢

仆街死啦

想問下可否告去聯合國

Press your motherfucker？

有咩辦法對付呢班失控既警察
好明顯佢地圍內已經做緊正當既野
但又真係吹佢唔脹

係有heart啊
好有heart咁打鳩班記者

港台好波 完左記招先放出黎！

次次見到尼啲亂鳩咁打人既警犬就火撚滾
捉撚晒佢地入青山唔該

PUSH

一個政府嘅電視台反而成日播啲反政府嘅嘢

我地對記得係有....有heart 既

我地係...係...係有有有 heart嘅

大家記得backup

推爆班禽獸

港台有人中槍，港台唔嬲就假
特登拖到而家先放片做鳩蘆葦

一定要交人 表明哂身份都照打
入去同朱sir一齊坐啦 黑警

推到變朱驚煒

有無人send 去比一哥問下

推推

快d去梁美芬fb 有片證市民打狗

推！警犬真係癲
追住記者扑

班狗根本上殺紅眼

禮你老母呀

記者協會班高層做嘢未
唔好同我講你出個聲明譴責就算

記者係要報導事實

死黑警

可以搞大佢

打人方面幾有heart

警犬=正牌黑社會

無威脅嘅情況之下追打記者 唔撚係唔追究下話？

每次見到唔俾白車入段片真係好sad
除左警察之外有邊個做得出？
我諗車上手足應該都會講“唔撚係呀？”

你班記你老母
學曬政府 牙膏式放料

公務員secrets
6 分鐘 ·

香港電台新聞部因為呢次佔中而透支所有能量，上至記者下至文職！
提交時間：2019/6/13 下午9:46

唔應該幫佢消粗口
原汁原味話俾大家聽佢講咩

平時啲道德潔癖最中意話講粗口就唔啱架嘛
記你老母....
自由閪

瘋狗症

班狗揸住雞毛當令箭？ 記者都打

阿sir食左藥未

推，公然打記者

記你老母算友善啦，冇叫你自由Hi

嘩 仲要追打

推爆佢 騎竊佢

黑警除正左自己根本個個都睇唔過眼

警察有黑，do it do it

推到出國際

維園又係幾萬人
金鐘又係幾萬人

最客氣最有禮貌

痴撚線 有冇人UP上REDDIT

今時今日警犬已經唔再怕形象差
而家警權咁大 仲有特首係背後撐腰
紀律部隊入面又擁有最多嘅資源
要錢買鎮壓裝備財委會嗱嗱林科水
以前怕turnover rate高
而家警犬起薪咁高 一大班毅進排隊入去做
佢地真係唔怕呀

邊個先係暴徒，好清楚啦

你地唔好笑

多謝記者們真係冒住生命危險報導真相！

講撚左黑警唔會無辜架
屌佢地老母
小心死全家呀

起碼都交返個幾隻狗出嚟啦屌你老母

hey! stop! I’m reporter

Who fucking cares, you mother fucker!

香港之光
人地打仗都唔敢打記者
無差別攻擊真係恐怖份子先做得出

RTHK 好嘢！！
警察可恥！！

盧偉聰最冇資格叫人唔好笑

大佬佢自己講出嚟都忍唔住笑

攻擊武裝衝突局勢中的新聞記者是否構成戰爭罪？
由於他們是平民，除直接參加敵對行動並在直接參加敵對行動時外，國際人道法保護新聞記者免受直接攻擊。違反這一規則就是嚴重違反了“日內瓦公約”和“第一附加議定書”。另外，“國際刑事法院羅馬規約”規定，不論是在國際性還是非國際性武裝衝突中蓄意攻擊平民的行為都構成戰爭罪。

抱歉囉，會加強訓練

report my ass? 英文攞u

Report your ass 好少少

成班狗比秃鷹同689寵到無法無天

Reporter? Re your mother!

追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底
追究到底

班狗真係痴撚線，見人就打

冇架 睇完片再屈記者扮記者
現場好混亂 一時分唔清
人無恥便無敵
狗無恥又再勁d
班垃圾真係唔知幾時先肯認錯
幾時先做返人應該做既野

推 放上reddit

我會譯做Reporter my ass!

追究
追究
追究
追究
追究
追究

港台司機中彈心臟停左十幾秒
仲要係示威者果邊救護站救醒架
唔嬲就假

警察都係人, 都有情緒, 點解唔可以體諒下

推上Reddit!!!

( Show Blocked User - 讓姐瘋吹)

推上報，推到你坐監。記你老母呀嗱？推！！

大sir話要同記者打好關係原來係用警棍打

打者愛也

大大力推啊！

政府機關攬用權力
1941年，希特勒對蘇聯開戰，包括佛斯曼醫師在內的數百萬名德軍，湧入冰天雪地的環境。而在德國境內的西格蒙德·拉舍爾（Sigmund Rascher），卻以科學之名，用活人測試寒冷對身體的影響，許多人被迫浸泡在冰水裡直到凍死為止，數百名囚犯因此死亡。而除了失溫的實驗外，拉舍爾也強迫囚犯連續喝12天的海水，模擬飛行員迫降於海面的情況。而更殘忍的實驗是將囚犯關在減壓艙中，讓活人經歷失壓的過程後，再鋸開大腦來觀察血管內氣泡的產生。在拉舍爾所控制的達豪（Dachau）集中營裡，死亡有時候反而是一種解脫……

三名醫師，三種結局
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

大巴大巴車落去

班記者應該喺個記者會到大大聲播出黎比盧偉聰睇
睇佢點回應

成個地球應該得共產黨會打記者 人地伊拉克打杖知係記者你無武器都唔會打你啦

快D BACKUP,發覺FB BAN POST都幾快手

記你老⋯⋯已經好客氣

見證香港警察再次打壓新聞自由
呢啲係你地既榮耀

睇唔過眼

rthk好波

記你老母記得咁開心

推！！！記你老母

應該要將黑警打記者同義士送遮同頭盔俾外國記者條片剪埋一齊，先send俾國際媒體

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

記者假架

一哥話

RTHK今次好波，一巴車埋盧偉聰度

一隻二隻警犬都未打瘋狗針 咬傷人要打返10針 唔捉去人道毁滅都唔得

Push 黑警正仆街

your motherfucker reporter
your motherfucker journalist
your motherfucker press

叫犬處長對住段片講多次
對記者最客氣最有禮貌

對商台條片就知
一定係有俾人打
估唔到真係好影到
呢鋪真係商台港台大團結

似乎記你老母係阿Sir嘅共通語言，呢個一定係盧sir所講嘅客氣同禮貌嘞🥰

講真大家都係同行 實有兔死狐悲嘅感覺
佢地又唔會認邊間報館見人就打
唔出聲下個就係佢地

唔好齋push
推到41頁就沉
我地要既係追究
求識既巴打教點追究

唔好齋push
推到41頁就沉
我地要既係追究
求識既巴打教點追究

唔好齋push
推到41頁就沉
我地要既係追究
求識既巴打教點追究

點樣告

仆街

打咗應該係battery ?

法律上黎講係
如果得商台條片就唔可以咁講
rthk個條太清楚

記者一定係假 記你老母冇錯

暴動罪
DQ 要交番晒所有人工出黎

記你老母呀

第時要整返個記（你老母）者證， d差人先知道你係記（你老母）者

推撚爆

影住都記你老母！咁都有得反駁。咁叫客氣，唔客氣又用槍射頭？

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

呢個真係最接近原意

所有媒體記者記住呢句：「記你老母」
一定要班警犬攞晒佢哋老母出嚟記

盧蛇：仆你個街，斷到咁正我點兜啊，岩岩講完對記者好有禮貌，轉頭就推翻自己，思覺失調咁款

特登等盧偉聰講完先放片

去差館報案俾差佬打，告番佢轉頭

到時又整個花式籌款安家費

遊者身上傷

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

如果rthk高層有咬警察
公務員玩公務員好撚多花式

好撚過份

捉撚到正

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

我發夢又夢到：
港台記者係公職人員，咁佢既職務係報導現場。宜家有人懷疑疑似有可能阻礙港台記者報導現場，可唔可以話佢阻礙公職人員執行職務？

染紅啦

人

推到搵返隻狗出黎

記者都打，已經著晒衫有晒識別，明顯違反國際公約

有哂片 仆街啦黑警

記你老母
好夠guts

真係好有心，好有心咁瞄准打落去

佢講完唔笑嗰度好野

維園去政總都係24萬人,
夏愨道 龍和道 干諾道中 加埋最多咪一千人
邊有幾萬人呀一哥

阿sir你入去受喇

正呀 撚到驚冒處長一獲

記你老母！rthk

1

好心香港人唔好成日諗住等人救啦

話說中國公安有冇試過手記者？
最多都好似只係驅趕 唔會打

推 好客氣啵

可恥

等你救

自己香港梗係自己救啦

片末港台用黑色 logo，擺明唔撚妥你班黑警

真.撚狗

PUSH！

著埋反光衣咁明顯都照扑

.

投訴無門
政府根本包庇黑警

正常示威者都唔應該咁扑啦

無國界記者組織促停止暴力對待記者

推！

Heart 警，屌你老母呀

算唔算係知法犯法

推上海牙

警察真係真心heart警

傻閪一個 block得

yes haag

係手擘既延伸

佢d野食污唔污糟
污糟要call食環

痴撚線，黑警已失控

推，比段片比一哥睇，警察幾有禮貌

推上報

死黑警，我屌你老母

「大家唔好笑」

RTHK好波！公營機構都行出黎！港台記者加油！

好期待今日的頭條新聞

我係真心嫁.jpg

大家唔好笑 屌人唔笑狗都吠啦

真係當傳媒朋友wor
一棍毆落去
黑警同朋友打招呼係咁架啦

傳媒朋友幫幫手做沙包，警畜好大壓力

好慘，記者都打

支匪及賣港賊總會提供笑話

推，痴撚線，警你老母

BackUp左未？萬大事留個底先

612果日比人咁招呼法，就梗係要回下禮啦

留名